6日子返工未呀，我忙到踢晒腳呀

宜家得我一個撐起cc台好吃力
快d幫手啦

做咩話我係蓋清隻狗

乜咁早呀

我7點就做野啦

👍😁

柒渣廿四小時捉毛

冇工返係咁架啦

交下戲姐

十卜